美財長指特朗普預備隨時上調中國貨關稅 香港問題非談判一部分

美國財長努欽接受《CNBC》訪問時表示，美國總統特朗普可在任何時間與中國達成貿易協議，但必須對美國企業及工人最有利。他又指特朗普預備維持現有關稅，及在需要時增加關稅。

對於中國購買農產品，努欽稱美國希望中國購買。他指貿易問題不止於出售大豆，但美國希望向中國出售大豆。

努欽又表示，香港的示威並非中美貿易談判的一部分。(fc/da)

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

【 突發】和理塞 商場篇 終於出爐!922第一彈約定你

TG :

你老母欽呀

又跳出又入